[非FF] 有冇人天生係手足樣?

唔知點解個樣天生有D蒼桑
成日天然呆唔知諗乜撚
冇見好耐既FD見返我都覺得我係手足同我講發夢野
D女女見到我都特別溫柔心心眼
成日收工去黃店寧寧舍舍係幫我加底加多D
我個樣係似手足樣定係似冇錢食飯?

你唔好咁多幻想啦

講堅囉

Popo樣就有

我戴個黑口罩
行過都比藍屍串

你地點解負皮手足

天生黑警樣

手足樣姐係點樣 有冇例子

好撚好笑咩on9仔

天生係觸手樣

本身識我既就當我手足

出到去就當黑警

又滄桑又天然呆係點

見你似乞衣施捨你

我，佐助型毒撚
班black bloc友成日埋黎確認眼神
好老監

邊有例子

成日想請手足食飯/攬下手足
但唔識睇樣

姐係好大隻?

唔大隻
大隻就似狗啦

怕你攬着我就攬錯人
我企得後到冇得再後

我行過都會被街坊問活動詳情
但真係路過
唔係參加活動

巴打平時啲衫
係咪黑色多？

深色多
早排返工仲要着左全黑波鞋返工
加埋一件風褸係着出面